【可愛畫風 恐怖內容】 《我們一起離開吧》原創動畫MV ｜ 上天為何不保佑 為什麼要我們接受

上天為何不保佑
為什麼要我們接受？

幫朋友分享
香港加油